有冇人同我一樣，都係支持習大大既中國夢？

希望佢今次唔好縮，一戰到底，不成功，便成仁。